求將軍澳撚入

之前有消息話將軍澳出現呢隻欄杆 想問下有冇人知實際位置喺邊

利申：純粹覺得好靚想去睇下實物 唔好諗多呀

未見過喎

我自己都兜過將軍澳同坑口 都揾唔到

或者有冇任何地方見過 唔限將軍澳區

轉頭放工會留意下

如何如何~

康城唔見 寶林唔見
一陣會落街 順手兜個圈望埋其他位

巴打都住康城？

no 工業村返工

安寧停車場出面有

其他地方就唔見了
圖中位置就係安寧花園停車場出口

唔係以為包到實就拆佢唔到呀？魏晉腦袋不夠用～

8.5全民大罷工
我會罷工！

唔該巴打

唔好亂講呀都話覺得靚想去睇